急 九龍城連儂場全被拆毁

點幾鐘行過時仲係到

啱啱行過已經一張紙都見唔到
連地下都冇

有冇人幫手重整 ！！！

九龍城問題
有錢大陸人極多
塞車問題嚴重
黑社會活動頻繁 （每晚各街都有泊車仔）

諗到再講

推

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

memo紙咁能平，再痴

一一
工具已備

推推

人呢？

快救

我無野講

召喚九龍城人

再痴

辛苦哂巴打

有人未 等緊你地

有時搞手會自己拆返

點解會拆

小西灣果晚十一點好似拆返 今日又有返

但晏就已經唔見哂

隧道開始多人行

九龍城太太平 一個人都冇

九龍城大陸人口密集

好樣衰呀幅牆整得⋯

咁發揮你創意未

老老豆豆係將成件事膠化左⋯影衰晒金鐘果幅

btw呢間野老字號

遍地開花

隧道最近得依間文具鋪

咪打J喇

多謝幫手推

鍵戰

東寶庭道幅牆早兩日又係唔見哂

有人1823就會拆
好似係

收皮啦傻閪
你老母生你隻三毛狗出嚟夠影衰香港人啦

九龍城邊個位？

講野唔岩你聽就係3毛，你全家落地獄喇臭化閪

成箱野放左係獅子石道隧道
咩都冇做過就走咗
希望晏啲多啲人先再去過

應該冇咁快到打野
我日日1823違例泊車 同泊車仔
佢地仲係到

應該冇咁快做到野

拆一貼十
就係咁簡單

邊個位

唔夠工具可以再提供

獅子石道隧道
只係咁啱經過見到
再行過拆哂

好撚惡

辛苦

嚟緊
自己區自己救

一定要拆一貼十

人多好辦事

依家嚟！

到左

有冇野要買？

巴打仲係度？
有冇嘢要拎/買過嚟？

係到

貼係天花版 睇你班仆街點玩

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

撕一貼十呀
有無update

嚟緊

Group埋一堆人先好開始貼
費事人多蝦人少

等你地黎呀

無野推

你老母
大家識做啦

你仲係度？

係到啊快d黎啦

好波!
幫推

宗旨：拆一貼十，休想滅聲

辛苦師兄

未黎到要10點

辛苦哂！唔好灰心！拆一貼百

呢啲牆，用透明膠紙好d
同埋要一張一張咁痴

大窩口站條橋都係
明明今朝仲係到

我無野講
發夢有人講過拆一掛十

有冇人諗過上AA超能膠

重新上線啦

廢老好得閒，諗下辦法meet親會手中毒

蔣麗芸係咪九龍城嗰頭？
唔怪之得咁撚低質

幫推

廢老等落棺材期間好多時間屯公又冇雞叫精力無處發洩而一眾老閪殻長期冇閪屌已燥到上頭頂難得有發洩谷爆廿年的性慾見樣個個兇狠隻隻似狼

你P仔牌黎咖炸，仲咁撚臭串

我唔識畫畫
我可以做啲咩

屋企埲牆最近裝修

之前係東寶庭道整個幅都一夜比人拆左要人長期睇實

不過成本太高，一張memo一兩滴好

見過裝修佬用呢隻

黎緊

幫手裝修牆啦！

up

已經重開了，辛苦你們

拆一貼十
拆十貼百

屌你, p 牌就知你乜事, 一路都話唔分化你仲係要咁做, 除左鬼真係諗唔到 屌多你一次呀!

你咪屌囉